同女仔傾計真係好辛苦

用手機同女仔傾計真係好辛苦
一係佢同時同幾個人傾計，等佢十幾分鐘至幾個鐘先覆你
一係在線上唔覆
一係hea覆，回個表情符號之類

其實傾計都係互相了解姐....你地諗緊乜。我同男仔傾計唔會咁lor(非hehe)

你柒囉

回知樣點7

唔知

唔想同你傾呀 好心自動收皮啦
仲係到問問問 煩唔煩呀

好撚辛苦 平時覆男人可以打粗口 可以打單字 可以打純emoji hea覆

覆女仔又要諗點樣諗佢先無咁hea 又要加d emoji

秒

又要搵人傾計又唔肯等人 咁你就咪搵啦

只求keep住做朋友啫
不如你直接block咗我
等我死心好過啦

block左唔一定死心

人地唔想俾你了解呢

我同你一樣...
不過佢男我女